黃色經濟圈根本就動搖到中共嘅根基

有個巴打講得啱

黃色經濟圈根本就動搖到中共嘅根基

將企業生殺大權搶返嚟

反轉變成順中共者亡 逆中共者昌

如果做埋宣傳戰全球推廣 中共最驚嘅亡黨就會實現

所以你睇中共而家狗急跳牆係咁出文就知佢真係驚

佢地驚到仆街

支共冇講錯
黃色經濟圈就喺要喺目前合法既框架下獨立於支共

推

係

要搶佔到佢地最大命脈既產業先得
宜家個範疇仲係太細

成功搞大黃色經濟圈就係獨立既本錢
與其係度嘈叫唔叫獨立口號，不如諗計出多d力去做大佢啦

見日日岀嚟「踩」就知咩事
同人權民主法嗰陣一樣

同意
敵人愈鬧證明愈驚
世界abc運動

下年啲企業都頂唔住果陣就會洗牌

---------------
香港獨立 唯一出路

一鳩樣日日追擊

【每日七篇】中共兩日14次抗議《人權法》

黃金經濟圈唔止係經濟戰，更重要嘅係宣傳戰！

以前永續基本法共匪提都冇提

基建/維修呢D先係最賺錢項目
但我地入唔到個圈
不過控制番區議會後少左好多小白象先
佢地賺少左

日日宣傳話經濟圏唔 work，中共好明顯係驚啦，否則提都唔提，理都唔理啦

推推推

商家佬驚中共都係睇錢份上
無賺錢 中可能生意都無
隨時破產

我不如唔好做

我可以恐嚇你
但迫唔到你消費

我唔買 你吹我唔脹

冇撚有錯

睇維基巴同759識唔識做
最多我買多幾手當支持佢
城哥不了

推呀，中左新既春袋

我理得佢動唔動搖到
反正藍到發黑既唔洗旨意我幫襯

如果大家再堅定啲再發大啲，真係可以
現階段可以aim住阻撓紅色經濟再一步擴展

先停咗紅色經濟嘅市場佔有率增長，慢慢取而代之，到搶到73波返嚟，我地佔到3成就好辦好多。

大財團根本唔想同市民為敵
最正路就應該係隱性強逼市民去俾錢佢
呢樣先係最完美
但係黃圈就係拆開左大財團既保護色
令更有市民開闊返眼睛去尋求更多既選擇

或者大財團真係唔旨在小市民幫襯少左
不過長遠黎講令佢地曝露係政治立場下係好大傷害

好期望所有藍店收撚晒皮
一班黑警見到支持自己藍屍執晒笠收咗皮
唔知見到會有咩感受

仲要係全世界黃色經濟圈店舖杯葛黑警

#boycottchina

進一步推動國際ABC 經濟

手足應該要自己做基建公司

是

中共何嘗唔係搞紅色經濟圈

千祈唔好發大黎搞,一陣成個國際都知有依個經濟圈

push

呢d先係獨立本錢

揸春袋

同投票一樣，人多者勝

市場會飽和，市場空間有限大家都知，先解決紅色小店，辟返啲市場空間出嚟，用黃店取代咗佢，慢慢市場就會得返大企業同黃色小店，到時就唔係用市場手段同大企業對抗。

幫襯黃店係重要，但係更重要嘅係收拾紅小店，要佢執笠冇得翻身。

單純幫襯黃店唔係令紅店執笠嘅好方法，紅店長期賺少咗只係賺少咗，要佢蝕入肉先係目標，要佢越run越蝕錢先係目標。

點可以將呢個經濟圈連結到國際都係好大事業

所以我覺得班奶共財團最唔想既
除左係大家幫唔幫襯
仲有唔想我地幫佢地分顏色

Push

[黃色商品圈] 新職業 - 標價師

敵人反對

開頭都估唔到黃色經濟圈影響力可以有幾大
而家知道了

岩
雖然贏國有14億人
但其實中共好需要香港我地呢6成人既錢
繼續用呢種方式抗爭
贏鳩硬！
我地咁撚醒
唔比民主我地比邊個？？？

班仆街就係驚，先係咁嘈
所以一定要做，要推到全球 ABC

老毛:我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

企業都係想賺錢
如果藍店、藍企俾人杯葛
佢地一定會因為利益轉黃
想維持呢班人親共
就一定要中共泵水
但可以泵得幾耐？
一唔泵就玩完
所以黃色經濟圈真係要靠大家努力
直到支爆

啱

越多黃店 自然就會有黃色批發商 有黃批 就自然會有黃色運輸圈 當黃圈成型 自然有人買鋪割地

所有野都係滾雪球

其實仲要有黃色製造鏈，去做製造，科技同建築
搶返主動返黎 要同中資搶標

推廣比台灣人

唔止香港,應該全世界搞

每人做多步 幫襯黃店

自由世界經濟圈

要修正：
大企業係逆支共者亡，順支共者都亡

自由世界經濟戰略聯盟

見到黃店成日排長龍
正常生意人都識諗啦

黃圈要成為習慣啊屌

唔單止要本土咁搞
仲要全世界都咁搞

推動世界平民都可以制裁共產黨嘅人權問題、環保問題：
#AnywherebutChina

一撚定

呢個先係國際線

Yes

好似追擊tvb咁，挖紅資黑材料唱通街

大家加油！團結黃色經濟圈，同令多d人加入

冇有錯

好名

721

中共成功因為用緊利益拉攏世界
所以好多人因為利益而唔敢出聲
只要世界同心打擊親共企業就可以慢慢扭轉局勢
呢一步就由香港開始

總之黃色經濟圈係冇撚有錯嘅

Pushhhhh

Start from production chain 既話
其實仲要靠黃店抵制中國貨源

而家日日都用和你eat，好習慣

選擇性消費＝觸犯23條

ABC勢在必行

黃色經濟圈發大就係 ABC 圈
Anything but China Circle Worldwide
但首先要幫黃圈做到賺錢，
令佢地投放到資源用非支那製品，
而香港人要接受到個價錢因為冇支製品而貴 d 呢樣野

自由世界經濟戰略聯盟

Free World Economic Strategic Alliance

希望黃色經濟圈可以廣闊到唔係淨係食嘅層面
運輸交通等等，我唔想用sf express呀

up

自己人就要撐到底

啱 少嘴砲多做事 靜靜雞贏嘅極致

Push

認清香港敵人：中共

p

ABC Circle 會唔會順口 d

可能會

命運共同體

美國已經有議員用
Anywhere but China

成日話香港市場細咁緊張做乜

ABC

佢地驚變成全球反中國製造
咁就幫佢一步啦

但係個名好似唔夠正式

香港獨立 唯一出路
_______
美國獨立戰爭初期，北美十三英屬殖民地，本來無意要求完全脫離英國殖民統治，只要求更多自治，然而，當時英政府及王室認定這些要求為叛亂，雙方先始爆發戰爭。「我等......多次...提醒英國...懇請乃念同宗同種，棄絕掠奪行為...然而，英方對公義及血緣呼聲充耳不聞。我等唯有宣告與之分離」。

加速

s tier 抗爭手段
黃色經濟圈，和你shop，國際戰線

幾撚時先肯正名做良心經濟圈

歸英歸美獨立

自由世界經濟圈 Free World Circle

順便政治標籤埋支共

呢個直情是 國之根本

正確

要有咁大搞咁大 要成個網絡咁 就算要幾多時間都一定要做

Me too

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

兒登

Connect the World, boycott China.
Twitter 戰線要keep住做

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

喺台灣，就係因為親共嘅資金，令到出現好多親共媒體做洗腦文宣。喺香港，中共根本一直用緊親共嘅資金去形成有利自己嘅財團

參考下台灣情況，就知識所有同中共有密切關係嘅資金都要杯葛

Boycott China囉
外國就簡單啲
叫外國人一齊唔好買made in China嘅貨品

根本依家連鬧你暴徒都唔得閒做，日日屌黃色經濟圈

因為係國之根本

自由世界經濟圈 Free World Circle

？

好難，有好多外國資金都係made in China
最多係Boycott China Capital

其係打亂左佢控制香港嘅如意算盤

又失敗主義

依家唔止要係香港做大，牽涉更多行業，更加要國際化，標簽中共在外企業

慢慢一步步蠶食, 將全球風氣撥亂反正, 由跪共發大財逆轉為抗共發大財

區議會要批返比黃色建築商做

大家知以後點做

錢啫

中共嘅根基係社團式社會

差啲唔記得呢單嘢

想問下 黃色經濟圈英文應該係咩 想同鬼佬朋友都唔識講

agger

資本控制唔到點維繫呢種社會

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

ABC?

我覺得係時候要諗返個正式嘅名

唔係想講都唔知點同人講

全球黃色經濟圈

可唔可以成立一個香港影子主權基金，

投資外地，再幫返香港呀？

中共係怕大陸人會學

大家繼續努力

別人反對的

咁又唔好諗得經濟圈咁難打
向來經濟牽一髪動全身

我中意比錢邊個賺你吹得我漲咩
就算你話咩租金油水都係中國/藍嘅
但係相比個d由頭都尾都係比中資或者藍嘅賺
我寧願至少有部分係比返同路人賺

因為真正嘅沉默大多數係非藍非黃，而係搵食至上
你出去就見到好多人根本係無立場，只係牆頭草，邊面幫到自己搵食就企邊一面
呢點就係擴大經濟圈嘅原因

我覺得係動搖左好多紅底藍底零售飲食嘅生意，有啲新入場諗住贏硬，而家又要食貴租又冇生意又轉唔到內消，國家級任務但輸撚左國家唔會撐啫

最好串連埋外國戰線 威力先夠大

支那最鍾意抵制人，又限韓又限日又限美。
偏偏而家三日唔埋兩日就叫班港共狗官話冇用。
咁姐係話大陸無鳩聊？
你話笑死唔笑死。

推
黃色經濟圈
抵制賣港賊

無錯

Why not both?

其實係破左支共佢功

支共係想全方位控制香港市場由水電煤都飲飲食食日常生活 等你失去反抗能力

呢個係真,佢地一個二個驚到瀨屎.
敵人反對的...~~~

印象中有熱狗話，黃色經濟圈係文革經濟圈

認同
消費者就係老細
共建黃色經濟圈繁榮

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

唔好太自信，黃店100%係小店，隨時被倒閉被迫害。

中共一直滲透入黎，令香港嘅野依賴晒佢，而家嘅經濟圈其實就係想擺脫呢個依賴，當B2C有顏色，咁B2B都會逐漸有顏色，最後就會令源材料都會脫離中共，呢個先係最大嘅問題

唔係話中共在意呢少少錢，而係當香港不論在衣食都唔再需要中共，咁好多人所講嘅香港冇左中共唔得嘅論點就唔再成立，而且中共亦較難用經濟去控制香港

首先希望台灣日本韓國一齊杯9中資

所以要大搞

一定要有完整嘅供應鏈

同意，依家起步主要係飲食，少少零售。長遠既可以係教育，避免下一代受害。

唔使理佢係咪牆頭草，只需要佢歸邊就得

重要黃金文化圈

身體力行支持緊
市民如我就用生活習慣支持
但要長遠真喺要盡力擴大各大範疇
由上遊到前線
黃圈供應商就喺可以斷大陸入貨嘅路
仲有最重要嘅物流

金門？ 怡和英資 雖然美心都係怡和

剩係藥房都應該要擴大個圈
藍既幾乎壟斷晒

黃色經濟圈=廢紙一張
但日日都要屌

不搞好黃色經濟圈

香港人就會死於人家的紅色經濟圈

所以中共而家咪出盡力唱衰黃色經濟圈

自由世界經濟圈

Free World Circle

如何？

可能只得誠哥
但佢都少左玩香港市場
唔知佢個仔第時咩立場

支那中共 赤NAZI經濟
全球全世界必需一齊排斥
叫美國加多支那9000億關稅啦

推
推
推
係大家都有消費ge力量客人永遠是對的

文宣要幅射到連大陸人都要覺醒到就算冇自由、民主、人權，佢地仲有權利可能花錢買任何嘢，向唔係自己人嘅企業說不，對西方世界就發動杯葛made in 支那 challenge

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

中國直接封殺惡好多

點解咁驚？

因為關係到錢銀，跟住到經濟

上街抗爭爭民意，經濟打擊先hi到春袋

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

支共救唔救都死，唔救就餓死班爪牙、俾人知舐共係冇利益，救就加快支爆速度

其實黃色經濟圈最需要係先吸納，只要唔係篤灰嘅仆街，唔係紅底，咁你肯話支持手足都要接納，就算支持過藍嘅，都比個機會佢地，要搞大左個圈先，令店舖知邊個先係老細

再之後先再深入啲去審查有幾黃，金黃就大力啲，淺黃就細力啲，然後就黃店入貨來源（呢樣當然黃店自己做就最好），等個經濟圈擴展到B2B

希望有啲資金強嘅黃店商家可以向外發展，搵多啲國外商家參與黃圈，擴大供應鏈，實行由供應到銷量都係自己人

由成衣、食品開始
而家好多成衣都唔係中國整啦

敵人反的我地要做

大大力推

仲有，地產佬由親英變親中，就係因為經濟利益，呢點中共最清楚點樣可以用錢收買人

他日班有錢佬一樣可以因利益改立場

係,潮流嘅野好易帶
用良心立場黎叫人跟可能難d
但如果變成潮流就唔同

最緊要將藍紅店塑造成又老土又污糟就得
等人覺得去幫襯係cheap同羞恥

入貨來源呢個現階段好難做100％自己友，要等資金再大啲另組供應商
必須開拓自己圈子嘅勢力，由本土到國外

唔單止香港，仲要推廣到全球
全球反共

呢條YouTube 片都證明左
班藍絲狗都知自己先係少數

成功嘅黃店除咗立場，質素一樣咁重要

黃色經濟圈再發展落去
會變成全球抗共經濟圈
中共最怕行到去到呢步
所以大家要努力堅持

Agger,不過最近跟地圖去好多黃店都幾好食
龍門已經算質素比較參差個間

支持黃店 罷買藍台

之前我出左個黃色經濟圈國際化既POST, 秒速兩隻5毛入左黎, 就知佢地有幾驚

的確，共產極權就係靠控制人民既生計打壓人民。

另外大家一直搞唔成罷工，
主因係多啲數老細係藍，
但當黃店成主流之後，一切就會簡單好多。

我哋點用錢，政府係控制唔到，
簡單來講就係無我哋符，所以只好出口術。

剩低只係大家決心執行到底。

所以要堅持

I always spend money on yellow economic

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

繼續努力，還要盡力開拓唔同行業

香港獨立

係，所以我都係話之後嘅事，而呢樣係中共最怕黃色經濟圈最後嘅結果

現階段一定係擴大經濟圈，節日消費係可以但針對黃店，一個經濟圈可持續發展一定要有人支持，但眼見有人對黃店嘅要求係提供免費餐又或者賺到嘅錢要全捐星火，咁個經濟圈係唔會搞得起，只係搾取緊黃店，最後都係會做唔住

唔洗嘈

係要d時間 要繼續

因為經濟獨立就係政治獨立嘅第一步

係，無錯。請睇吓我之前嘅論述

黃色經濟圈嘅小學雞數學

紅資黑材料 係間鋪個區貼 貼到全部街坊都知

要推到外國人黎都要幫襯黃店

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

push ar

真心，你諗多一陣會更加支持

黃色經濟圈嘅小學雞數學

我而家非黃店不消費，若是無辦法就盡量utilize藍店資源（例如坐starbucks 三個鐘＋用優惠劵）

應該趁開始反華推去國際 全面抵制made in China

大圍有間嘢叫玖零後
今日去買都冇咩人食
希望大圍友懲罰下佢

其實除了暴政一直欺壓市民外就是大財團（李生算有良心）
所以支持小店黃店同罷買藍店是長期抗爭

佢哋驚唔驚我都照做。唔係點對得住天地良心同手足

大公報認證

都係果句說話

凡係敵人反對的 我們便要擁護

一定冇撚死錯人㗎啦

敵人反對的

其實依家支製唔算平，推ABC 只係順水推舟

中共一早搞緊紅色經濟圈
唔岩聽既藝人/公司就要跪低
我地而家都係其人之道還治其人之身

唔搞中資鬼動搖到咩
要佢地驚左黎hk做生意

佢WFC我先驚
而家咁撚多聲氣 我地一定係做岩左

藍屍應該踴躍幫襯自己嘅經濟小圈

ABC
Push

驚到傻左

毛魔雖然係世紀惡魔 但佢啲策略真係好撚勁

pish

Pushhhh

由順中共者昌 逆中共者亡
變番做順香港人者生
要有啦呢啲

支共土共傾力而出打壓就知道

黃色經濟圈是必須的

補習社可以優先
目前三大全藍

邊個真心反共 老閪都支持

香港獨立 惟一出路

一定要繼續推

Agree
中共淨係識用利益拉攏人
無利益既時候 邊個會痴中共

Pish

所以唔可以9up 一定要堅持做好

咁你唔好抗爭

anywhere but china?

敵人反對即係有效

所以講咁多所謂底線都係假
唯一底線係錢

平時中共用經濟要脅商家歸邊
其實我地 仲有西方社會都應該用呢套對付佢地

經濟係政軍經三大支柱之一

黃圈係迫企業歸邊 本身並非因為私怨 而係令中資離港 港資離中 等到中共又發功時 佢影響有限

逐步嚟

其實唔好咁老定，政府並唔係無方法

1.食環渣正執法(已經做緊)
2.向業主施壓
3.搵黑 / 扮黑衫爆舖

因為所謂黃店，絕大部份都唔係大集團連鎖店
只要用錢搶走個舖、甚至大範圍政府收地重建 (觀塘)

所以大家應該快d拓展到網上商店
唔係則重實體店同飲食，
因為太易比人攪，有期限

最重要土耳其出聲，伊斯蘭都響應係一大助力，攬炒有望加快成功

成立影子主權基金，咁先可以影響埋外資

[黃店外銷]黃色經濟圈國際化

要發起全球反共經濟圈

我講事實出嚟，要去抗爭都知個戰揚情報嘛

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

Killer Mike 第一集就係講 黑人經濟圈

咁要做好認證同介紹嘅媒介、app先得

而家果啲真係有待改善

係如果宣傳到全球，中共就直接GG，所以國際文宣要重點宣傳，點樣可以幫到香港人？一齊加入黃色經濟圈

真，希望龍門老細睇到，最起碼抹乾淨張枱先

咁撚多人點做呀 大家幫襯吓其他啦

#AnywhereButChina
打人權牌 東突西藏香港

依家餐餐食飯搵餐廳都睇左app先

黃圈討論(非風向)

上次聽881有位中年女士講得好啱
黃色經濟圈要由上至下
形成一個強大嘅生態圈
先至有勢力去bargain

淺藍 都唔幫襯

中共只有錢令人低頭順從，如果佢地既錢失效既話佢地就冇招了

香港要向世界輸出黃色經濟圈！
好似輸出革命一樣！等全世界都反中共，佢經濟唔掂，國內冇飯開，佢既政權就會倒台！

幾時係咁出文?

連儂牆亦有同樣效果

有感而發啫 諗到咪出

自己搞紅色經濟圈逼大公司跪就得
人地罷買就唔得 我屌你老母

政府都係一樣
最終都要迎合服務對象
市民唔buy遲早88
權力來自居民
民主就係迎合

應該話

藍店明明自己支持黑警但係班藍屍根本冇幫襯過自己，然後睇住自己收皮，作為股東有乜感受

!!!
師兄一言驚醒, 如果我地將黃色經濟圈由香港推到國際真係可以絕殺中共最強既經濟戰線!
支爆之後佢唯一只剩摺被軍, 以佢實力同外戰外行既心態對美軍輸9成.
滅黨可期

中共治國
在乎一個「權」字
如果佢哋冇咗權
就同黑社會無異

三個商場 三種佈防 警甴試緊成效

啱啦 以子之矛 攻子之盾
有人講野唔啱聽 就封殺你 中共一向以來用開既手段 我哋就用嚟對返藍絲 等佢地感受下

推 做大個餅

全力推廣ABC
anywhere but china

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

比罷工更易做到
罷工者係做下屬
消費者係做老細

籌組埋黃色公共服務有冇用？

以前我覺得行ABC係逆市而行，依一刻我覺得係順水推舟

【請正視】香港面對既情況唔係「警暴」咁簡單

仲可以向國際示範脫支經濟可以做得有聲有色。

都唔好打哂飛機住
暫時做到嘅成績有限
始終好多最春袋嘅生意我地係難d影響到

暫時都係好少黃店，要大大力去做⋯做到7-11咁，總有一間在你附近🙂

其實要搞
巴勒斯坦同以色列都係有類似
中共喺外國更一面倒唔會有人支持
係可以搞得起

如果可以搞埋黃色社區 效果可以仲大

唔會完架，叫佢地死左條心唔洗踩，d錢我地中意點洗就點洗

搵人開返間abc market
零made in china做賣點
要生活上每事每物完全脫離 唔洗再俾人話咩屋企有咩唔係mic

我點都支持黃色經濟圈
反正藍絲唔會做到 淨幫趁藍
佢地的LOGIN 我地有選擇的自由 唔會理政治立場
但黃絲 真係會理政治立場 唔去幫趁 此消彼長
藍圈必亡

做得過

最吹我地唔脹嘅「港獨」

其實講真呢個年代每樣產品都可以搵到abc product係差唔多價錢但高質少少既 唔會因為咁而貴左
要有人/有個地方去group埋生活每事每物方便市民去改變

全球滅共，斬殺垃圾平

認同
要向國際輸出呢個思想

支爆 冚黨剷

首先要認住藍到發黑既集團同舖頭
紅既更加唔駛講

一直堅持落去，係最低成本

當黃色經濟圈傳到外國 支爆隨時來臨 國際同本地區地戰線同樣重要

敵人反對就要做

黃色經濟圈下一步有冇得搞集體走資

點解唔成立一個影子主權基金，

去入股外國大公司，滾大個基金，

將來立國變成國庫，又可以幫返走去外國既手足！

我要支爆

冇錯呀 支那而家咁撚威都係因為可以用國家政策同鼓動14億支奴
2者互相配合去禁止/罷買唔合佢地意既人同商家

香港呢個黃色經濟圈 應該係支那第一次自己受番俾人罷買係咩味道
如果全世界真係學到香港搞黃圈 支那亡國不遠

中共用紅色資本入侵國家，我地要狙擊紅色資本

乜撚野中銀，美心全撚部要死！！！

positive post 大大力推

香港成為對抗赤共的全球示範最前線

推！

無錯
所以大家真係唔好懶
盡量去黃店 作為抗爭一部分
做大個餅佢

中科咪深黃contractor

大大力支持良心黃色經濟圈！

其實係 計返條數 係香港做零售生意
租金唔郁得 盤數比收租佬睇住黎食本身margin已經唔高

少左班年輕有消費力嘅黃客
加上藍絲冇法動員 補唔到條數
香港人肯堅持下嘅 佢十個客少兩三個 好多有門面做生意嘅藍店 條數好難計得掂

搵人寫英文旅遊blog
介紹香港美食
推介佢地用和你eat搵食

大家要堅持壯大黃色經濟圈

而家起步階段真係要靠大家大大力懲罰
壯大咗個經濟圈先

將比M記賺嘅錢比黃店啦

小迷思

係咪美心轉呔話光復香港時代革命都要加佢入黃圈

呢個OK喎

新年辦年貨又要避免made in china、TVB廣告商同撐警藍企

其實呢條係坑爭既主線,成功要罷工有罷工

呢條戰線要打好，唔好放棄

如果黃色經濟圈聯合埋國際戰線，咁就好似全球boycott 支那一樣，成初型，長遠有得打，等佢哋剩係係大灣區搵食，冇得出國際⋯⋯

有咁大攪咁大 岀個外國版

要推到外國都要ABC
manufacture anywhere but china
全世界抗共

咁就真係有得打

Anything but china

黃色經濟圈要搞得好
一定要繼續示威阻止自由行回復
唔係既話班藍狗又懶理

見支那不停屌就知佢完全無辦法

Z

多消費黃店 永罷藍黑店 抗爭帶入生活

大店都係由小店開始做起
我地支持黃色小店都可以令到佢地做大鋪！

除左政治上杯葛之外
更應利用客觀資料： i.e.

安全、環境破壞、品質、等等說服全球消費者要小心選擇

玩下外國forum 討論下產品
話比全世界知有產品爆炸

大家一齊做嘢
星星之火 可以燎原

Pushhh

推 加油

中共怕人反
兩面人怕承受損失

順中共者亡 逆中共者昌
+*

lm

黃色港交所

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

大仔跪 細仔就未算同路人

絕對正確

冇得回血一定驚

要輸出全球

啲黨媒個個狗閪咁吠
明顯正中要害

藍店 不了

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

藍屍除咗班「精英階層」老世，得返啲低學歷廢老同毅進仔
黃色經濟圈收晒班控制香港經濟嘅賣港賊
支共仲可以玩咩

中共發現我地學識佢嗰套
仲唔驚咩

點解唔減租?

要輸出到世界

其實係 事實我地根本贏到開巷 唔知點解啲人係咁吹失敗風

一班高官日日出嚟屌黃色經濟圈就知道佢哋好驚

除咗本地既黃色經濟圈
更加要搞全球反支經濟圈

將敵人往死裏打

成立黃色主權基金！

上次一日吠幾獲係人權法

推唔到，留言支持

我地要搞埋飲食以外既野先得架

7咗

睇番原來個個都話anywhere but china係我7左sor

#Anywhere but CHINA

支共最需要香港嘅錢，唔驚就假啦

絕對要搞大佢！

睇吓幾日又攪愛国大白菜？🤣

隻屈雞今日又出文

方向正確
但係極高難度

盡量做

Anyone but communist

我要共爆！！！

真正資本主義

成地到係精

黑警呢排請咗好多分化撚打擊黃色經濟圈？

最絕係令到佢好似雞肋咁賺又唔賺得多，最好個個月啱啱做到夠交租就得

黃色巴士公司

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

just go on!!!

好多人話班企業放眼大陸而香港市場唔重要，但唔好忘記香港依然係"全中國"最有錢最高購買力既城市

一定要繼續落去

真係睇到佢哋好撚驚
呢半個月係咁屌

阿里巴巴幾年前比香港拒絕左
今年都要黎返上市
點解唔係深圳上海要係香港

agree

成日都想坦克碌豬 但真係唔碌得

呢段野係講中國新年啊 不過我都唔睇好經濟

我有外國朋友好留意香港既事
有d成日問可以點幫我地
我同佢講話我地有黃色經濟圈
佢話覺得好好，好想幫我地宣揚俾佢地國家既朋友，等佢地黎香港可以幫襯黃店
但問題係佢地唔知點樣分黃店

和你pay/eat係咪要加返英文

咁樣有機會將經濟圈概念帶到全球

最近多左班五毛用港獨議題黎扯貓尾搞分化
我覺得係為左淡化黃色經濟圈，因為的確影響左中共係香港既經濟侵略計劃

其實係要
黃色經濟圈理念應該係要吸埋外來資金
即係外國人，同埋藍絲既錢我地都要吸
唔記得邊個評論員都有提過類似概念